{"id":3291,"date":"2022-10-10T04:19:05","date_gmt":"2022-10-10T07:19:05","guid":{"rendered":"https:\/\/www.biglinux.com.br\/?p=3291"},"modified":"2022-10-10T04:21:48","modified_gmt":"2022-10-10T07:21:48","slug":"integracao-dos-temas-gtkqt-e-transparencias","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.biglinux.com.br\/integracao-dos-temas-gtkqt-e-transparencias\/","title":{"rendered":"Integra\u00e7\u00e3o dos Temas GTK|Qt e transpar\u00eancias"},"content":{"rendered":"\n<p>Foi melhorada a Integra\u00e7\u00e3o dos temas entre aplicativos GTK e Qt, al\u00e9m de corrigido os bugs gerados na atualiza\u00e7\u00e3o do dia 05\/10\/2022.<\/p>\n\n\n\n<p>O efeito blur nas transpar\u00eancias foi aprimorado e mais programas passaram a ter efeito de transpar\u00eancia utilizando o tema Fluent e Fluent Dark.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Foi melhorada a Integra\u00e7\u00e3o dos temas entre aplicativos GTK e Qt, al\u00e9m de corrigido os bugs gerados na atualiza\u00e7\u00e3o do dia 05\/10\/2022. O efeito blur nas transpar\u00eancias foi aprimorado e mais programas passaram a ter efeito de transpar\u00eancia utilizando o tema Fluent e Fluent Dark.<\/p>\n","protected":false},"author":5,"featured_media":3292,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_et_pb_use_builder":"off","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":"","footnotes":""},"categories":[7],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Integra\u00e7\u00e3o dos Temas GTK|Qt e transpar\u00eancias - Site Oficial Biglinux<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.biglinux.com.br\/integracao-dos-temas-gtkqt-e-transparencias\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Integra\u00e7\u00e3o dos Temas GTK|Qt e transpar\u00eancias - Site Oficial Biglinux\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Foi melhorada a Integra\u00e7\u00e3o dos temas entre aplicativos GTK e Qt, al\u00e9m de corrigido os bugs gerados na atualiza\u00e7\u00e3o do dia 05\/10\/2022. O efeito blur nas transpar\u00eancias foi aprimorado e mais programas passaram a ter efeito de transpar\u00eancia utilizando o tema Fluent e Fluent Dark.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.biglinux.com.br\/integracao-dos-temas-gtkqt-e-transparencias\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Site Oficial Biglinux\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/Biglinuxworld\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-10-10T07:19:05+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-10-10T07:21:48+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.biglinux.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/thema-gtk-qt.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1280\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"812\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"Barnab\u00e9 Di Kartola\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@biglinux\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@biglinux\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"Barnab\u00e9 Di Kartola\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.biglinux.com.br\/integracao-dos-temas-gtkqt-e-transparencias\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.biglinux.com.br\/integracao-dos-temas-gtkqt-e-transparencias\/\"},\"author\":{\"name\":\"Barnab\u00e9 Di Kartola\",\"@id\":\"https:\/\/www.biglinux.com.br\/#\/schema\/person\/864a1468cde01dec3ea8ca39c12c03f9\"},\"headline\":\"Integra\u00e7\u00e3o dos Temas GTK|Qt e transpar\u00eancias\",\"datePublished\":\"2022-10-10T07:19:05+00:00\",\"dateModified\":\"2022-10-10T07:21:48+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.biglinux.com.br\/integracao-dos-temas-gtkqt-e-transparencias\/\"},\"wordCount\":58,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.biglinux.com.br\/#organization\"},\"articleSection\":[\"Atualiza\u00e7\u00e3o\"],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.biglinux.com.br\/integracao-dos-temas-gtkqt-e-transparencias\/\",\"url\":\"https:\/\/www.biglinux.com.br\/integracao-dos-temas-gtkqt-e-transparencias\/\",\"name\":\"Integra\u00e7\u00e3o dos Temas GTK|Qt e transpar\u00eancias - Site Oficial Biglinux\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.biglinux.com.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2022-10-10T07:19:05+00:00\",\"dateModified\":\"2022-10-10T07:21:48+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.biglinux.com.br\/integracao-dos-temas-gtkqt-e-transparencias\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.biglinux.com.br\/integracao-dos-temas-gtkqt-e-transparencias\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.biglinux.com.br\/integracao-dos-temas-gtkqt-e-transparencias\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/www.biglinux.com.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Integra\u00e7\u00e3o dos Temas GTK|Qt e transpar\u00eancias\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.biglinux.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.biglinux.com.br\/\",\"name\":\"Site Oficial Biglinux\",\"description\":\"Em Busca do Sistema Perfeito!\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.biglinux.com.br\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.biglinux.com.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.biglinux.com.br\/#organization\",\"name\":\"Site Oficial Biglinux\",\"url\":\"https:\/\/www.biglinux.com.br\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/www.biglinux.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.biglinux.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/logo-big-trans-branco-1.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.biglinux.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/logo-big-trans-branco-1.png\",\"width\":101,\"height\":64,\"caption\":\"Site Oficial Biglinux\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.biglinux.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/Biglinuxworld\",\"https:\/\/twitter.com\/biglinux\",\"https:\/\/www.instagram.com\/big_linux\/\",\"https:\/\/www.youtube.com\/c\/BigLinuxx\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.biglinux.com.br\/#\/schema\/person\/864a1468cde01dec3ea8ca39c12c03f9\",\"name\":\"Barnab\u00e9 Di Kartola\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/www.biglinux.com.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c13531eec5bb848f534f0206af58bf38?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c13531eec5bb848f534f0206af58bf38?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"Barnab\u00e9 Di Kartola\"},\"sameAs\":[\"http:\/\/xivastudio.org\"],\"url\":\"https:\/\/www.biglinux.com.br\/author\/barnabe\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Integra\u00e7\u00e3o dos Temas GTK|Qt e transpar\u00eancias - Site Oficial Biglinux","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.biglinux.com.br\/integracao-dos-temas-gtkqt-e-transparencias\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Integra\u00e7\u00e3o dos Temas GTK|Qt e transpar\u00eancias - Site Oficial Biglinux","og_description":"Foi melhorada a Integra\u00e7\u00e3o dos temas entre aplicativos GTK e Qt, al\u00e9m de corrigido os bugs gerados na atualiza\u00e7\u00e3o do dia 05\/10\/2022. O efeito blur nas transpar\u00eancias foi aprimorado e mais programas passaram a ter efeito de transpar\u00eancia utilizando o tema Fluent e Fluent Dark.","og_url":"https:\/\/www.biglinux.com.br\/integracao-dos-temas-gtkqt-e-transparencias\/","og_site_name":"Site Oficial Biglinux","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/Biglinuxworld","article_published_time":"2022-10-10T07:19:05+00:00","article_modified_time":"2022-10-10T07:21:48+00:00","og_image":[{"width":1280,"height":812,"url":"https:\/\/www.biglinux.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/10\/thema-gtk-qt.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"Barnab\u00e9 Di Kartola","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@biglinux","twitter_site":"@biglinux","twitter_misc":{"Escrito por":"Barnab\u00e9 Di Kartola"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.biglinux.com.br\/integracao-dos-temas-gtkqt-e-transparencias\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.biglinux.com.br\/integracao-dos-temas-gtkqt-e-transparencias\/"},"author":{"name":"Barnab\u00e9 Di Kartola","@id":"https:\/\/www.biglinux.com.br\/#\/schema\/person\/864a1468cde01dec3ea8ca39c12c03f9"},"headline":"Integra\u00e7\u00e3o dos Temas GTK|Qt e transpar\u00eancias","datePublished":"2022-10-10T07:19:05+00:00","dateModified":"2022-10-10T07:21:48+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.biglinux.com.br\/integracao-dos-temas-gtkqt-e-transparencias\/"},"wordCount":58,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.biglinux.com.br\/#organization"},"articleSection":["Atualiza\u00e7\u00e3o"],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.biglinux.com.br\/integracao-dos-temas-gtkqt-e-transparencias\/","url":"https:\/\/www.biglinux.com.br\/integracao-dos-temas-gtkqt-e-transparencias\/","name":"Integra\u00e7\u00e3o dos Temas GTK|Qt e transpar\u00eancias - Site Oficial Biglinux","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.biglinux.com.br\/#website"},"datePublished":"2022-10-10T07:19:05+00:00","dateModified":"2022-10-10T07:21:48+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.biglinux.com.br\/integracao-dos-temas-gtkqt-e-transparencias\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.biglinux.com.br\/integracao-dos-temas-gtkqt-e-transparencias\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.biglinux.com.br\/integracao-dos-temas-gtkqt-e-transparencias\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/www.biglinux.com.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Integra\u00e7\u00e3o dos Temas GTK|Qt e transpar\u00eancias"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.biglinux.com.br\/#website","url":"https:\/\/www.biglinux.com.br\/","name":"Site Oficial Biglinux","description":"Em Busca do Sistema Perfeito!","publisher":{"@id":"https:\/\/www.biglinux.com.br\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.biglinux.com.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.biglinux.com.br\/#organization","name":"Site Oficial Biglinux","url":"https:\/\/www.biglinux.com.br\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/www.biglinux.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.biglinux.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/logo-big-trans-branco-1.png","contentUrl":"https:\/\/www.biglinux.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/logo-big-trans-branco-1.png","width":101,"height":64,"caption":"Site Oficial Biglinux"},"image":{"@id":"https:\/\/www.biglinux.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/Biglinuxworld","https:\/\/twitter.com\/biglinux","https:\/\/www.instagram.com\/big_linux\/","https:\/\/www.youtube.com\/c\/BigLinuxx"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.biglinux.com.br\/#\/schema\/person\/864a1468cde01dec3ea8ca39c12c03f9","name":"Barnab\u00e9 Di Kartola","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/www.biglinux.com.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c13531eec5bb848f534f0206af58bf38?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/c13531eec5bb848f534f0206af58bf38?s=96&d=mm&r=g","caption":"Barnab\u00e9 Di Kartola"},"sameAs":["http:\/\/xivastudio.org"],"url":"https:\/\/www.biglinux.com.br\/author\/barnabe\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.biglinux.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3291"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.biglinux.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.biglinux.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.biglinux.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/5"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.biglinux.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=3291"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/www.biglinux.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3291\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3299,"href":"https:\/\/www.biglinux.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/3291\/revisions\/3299"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.biglinux.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media\/3292"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.biglinux.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=3291"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.biglinux.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=3291"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.biglinux.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=3291"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}