{"id":565,"date":"2019-08-16T20:10:47","date_gmt":"2019-08-16T23:10:47","guid":{"rendered":"https:\/\/www.biglinux.com.br\/?p=565"},"modified":"2019-08-16T20:28:07","modified_gmt":"2019-08-16T23:28:07","slug":"gerenciador-de-kernel-e-boot","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.biglinux.com.br\/gerenciador-de-kernel-e-boot\/","title":{"rendered":"Gerenciador de kernel e boot"},"content":{"rendered":"\n<p>Foi atualizado e renovado o pacote big-kernel, que disponibiliza uma interface simples para instalar ou remover vers\u00f5es de kernel. Baixa e instala automaticamente vers\u00f5es de kernel do Ubuntu ou do projeto Xanmod.<\/p>\n\n\n\n<p>N\u00e3o\nfica restrito apenas \u00e0s op\u00e7\u00f5es dispon\u00edveis em reposit\u00f3rios, mas\ntamb\u00e9m faz o acesso direto ao site:\n<a href=\"https:\/\/kernel.ubuntu.com\/~kernel-ppa\/mainline\/\">https:\/\/kernel.ubuntu.com\/~kernel-ppa\/mainline\/<\/a><\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"632\" src=\"https:\/\/www.biglinux.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/kernel-1024x632.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-570\" srcset=\"https:\/\/www.biglinux.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/kernel-1024x632.jpg 1024w, https:\/\/www.biglinux.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/kernel-300x185.jpg 300w, https:\/\/www.biglinux.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/kernel-768x474.jpg 768w, https:\/\/www.biglinux.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/kernel.jpg 1090w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/><\/figure>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Foi atualizado e renovado o pacote big-kernel, que disponibiliza uma interface simples para instalar ou remover vers\u00f5es de kernel. Baixa e instala automaticamente vers\u00f5es de kernel do Ubuntu ou do projeto Xanmod. N\u00e3o fica restrito apenas \u00e0s op\u00e7\u00f5es dispon\u00edveis em reposit\u00f3rios, mas tamb\u00e9m faz o acesso direto ao site: https:\/\/kernel.ubuntu.com\/~kernel-ppa\/mainline\/<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_et_pb_use_builder":"","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":"","footnotes":""},"categories":[7,4],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Gerenciador de kernel e boot - Site Oficial Biglinux<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Foi atualizado e renovado o pacote big-kernel, que disponibiliza uma interface simples para instalar ou remover vers\u00f5es de kernel.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.biglinux.com.br\/gerenciador-de-kernel-e-boot\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Gerenciador de kernel e boot - Site Oficial Biglinux\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Foi atualizado e renovado o pacote big-kernel, que disponibiliza uma interface simples para instalar ou remover vers\u00f5es de kernel.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.biglinux.com.br\/gerenciador-de-kernel-e-boot\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Site Oficial Biglinux\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/Biglinuxworld\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-08-16T23:10:47+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2019-08-16T23:28:07+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.biglinux.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/kernel-1024x632.jpg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"bruno\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@biglinux\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@biglinux\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"bruno\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.biglinux.com.br\/gerenciador-de-kernel-e-boot\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.biglinux.com.br\/gerenciador-de-kernel-e-boot\/\"},\"author\":{\"name\":\"bruno\",\"@id\":\"https:\/\/www.biglinux.com.br\/#\/schema\/person\/72c77c5b7b1d494819f8548f4e935ac9\"},\"headline\":\"Gerenciador de kernel e boot\",\"datePublished\":\"2019-08-16T23:10:47+00:00\",\"dateModified\":\"2019-08-16T23:28:07+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.biglinux.com.br\/gerenciador-de-kernel-e-boot\/\"},\"wordCount\":67,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.biglinux.com.br\/#organization\"},\"articleSection\":[\"Atualiza\u00e7\u00e3o\",\"Pacotes\"],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.biglinux.com.br\/gerenciador-de-kernel-e-boot\/\",\"url\":\"https:\/\/www.biglinux.com.br\/gerenciador-de-kernel-e-boot\/\",\"name\":\"Gerenciador de kernel e boot - Site Oficial Biglinux\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.biglinux.com.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2019-08-16T23:10:47+00:00\",\"dateModified\":\"2019-08-16T23:28:07+00:00\",\"description\":\"Foi atualizado e renovado o pacote big-kernel, que disponibiliza uma interface simples para instalar ou remover vers\u00f5es de kernel.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.biglinux.com.br\/gerenciador-de-kernel-e-boot\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.biglinux.com.br\/gerenciador-de-kernel-e-boot\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.biglinux.com.br\/gerenciador-de-kernel-e-boot\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/www.biglinux.com.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Gerenciador de kernel e boot\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.biglinux.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.biglinux.com.br\/\",\"name\":\"Site Oficial Biglinux\",\"description\":\"Em Busca do Sistema Perfeito!\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.biglinux.com.br\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.biglinux.com.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.biglinux.com.br\/#organization\",\"name\":\"Site Oficial Biglinux\",\"url\":\"https:\/\/www.biglinux.com.br\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/www.biglinux.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.biglinux.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/logo-big-trans-branco-1.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.biglinux.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/logo-big-trans-branco-1.png\",\"width\":101,\"height\":64,\"caption\":\"Site Oficial Biglinux\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.biglinux.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/Biglinuxworld\",\"https:\/\/twitter.com\/biglinux\",\"https:\/\/www.instagram.com\/big_linux\/\",\"https:\/\/www.youtube.com\/c\/BigLinuxx\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.biglinux.com.br\/#\/schema\/person\/72c77c5b7b1d494819f8548f4e935ac9\",\"name\":\"bruno\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/www.biglinux.com.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/f2c7ec09f4aca92f7f254d74e48b87e3?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/f2c7ec09f4aca92f7f254d74e48b87e3?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"bruno\"},\"url\":\"https:\/\/www.biglinux.com.br\/author\/bruno\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Gerenciador de kernel e boot - Site Oficial Biglinux","description":"Foi atualizado e renovado o pacote big-kernel, que disponibiliza uma interface simples para instalar ou remover vers\u00f5es de kernel.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.biglinux.com.br\/gerenciador-de-kernel-e-boot\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Gerenciador de kernel e boot - Site Oficial Biglinux","og_description":"Foi atualizado e renovado o pacote big-kernel, que disponibiliza uma interface simples para instalar ou remover vers\u00f5es de kernel.","og_url":"https:\/\/www.biglinux.com.br\/gerenciador-de-kernel-e-boot\/","og_site_name":"Site Oficial Biglinux","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/Biglinuxworld","article_published_time":"2019-08-16T23:10:47+00:00","article_modified_time":"2019-08-16T23:28:07+00:00","og_image":[{"url":"https:\/\/www.biglinux.com.br\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/kernel-1024x632.jpg"}],"author":"bruno","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@biglinux","twitter_site":"@biglinux","twitter_misc":{"Escrito por":"bruno"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.biglinux.com.br\/gerenciador-de-kernel-e-boot\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.biglinux.com.br\/gerenciador-de-kernel-e-boot\/"},"author":{"name":"bruno","@id":"https:\/\/www.biglinux.com.br\/#\/schema\/person\/72c77c5b7b1d494819f8548f4e935ac9"},"headline":"Gerenciador de kernel e boot","datePublished":"2019-08-16T23:10:47+00:00","dateModified":"2019-08-16T23:28:07+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.biglinux.com.br\/gerenciador-de-kernel-e-boot\/"},"wordCount":67,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.biglinux.com.br\/#organization"},"articleSection":["Atualiza\u00e7\u00e3o","Pacotes"],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.biglinux.com.br\/gerenciador-de-kernel-e-boot\/","url":"https:\/\/www.biglinux.com.br\/gerenciador-de-kernel-e-boot\/","name":"Gerenciador de kernel e boot - Site Oficial Biglinux","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.biglinux.com.br\/#website"},"datePublished":"2019-08-16T23:10:47+00:00","dateModified":"2019-08-16T23:28:07+00:00","description":"Foi atualizado e renovado o pacote big-kernel, que disponibiliza uma interface simples para instalar ou remover vers\u00f5es de kernel.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.biglinux.com.br\/gerenciador-de-kernel-e-boot\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.biglinux.com.br\/gerenciador-de-kernel-e-boot\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.biglinux.com.br\/gerenciador-de-kernel-e-boot\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/www.biglinux.com.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Gerenciador de kernel e boot"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.biglinux.com.br\/#website","url":"https:\/\/www.biglinux.com.br\/","name":"Site Oficial Biglinux","description":"Em Busca do Sistema Perfeito!","publisher":{"@id":"https:\/\/www.biglinux.com.br\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.biglinux.com.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.biglinux.com.br\/#organization","name":"Site Oficial Biglinux","url":"https:\/\/www.biglinux.com.br\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/www.biglinux.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.biglinux.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/logo-big-trans-branco-1.png","contentUrl":"https:\/\/www.biglinux.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/logo-big-trans-branco-1.png","width":101,"height":64,"caption":"Site Oficial Biglinux"},"image":{"@id":"https:\/\/www.biglinux.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/Biglinuxworld","https:\/\/twitter.com\/biglinux","https:\/\/www.instagram.com\/big_linux\/","https:\/\/www.youtube.com\/c\/BigLinuxx"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.biglinux.com.br\/#\/schema\/person\/72c77c5b7b1d494819f8548f4e935ac9","name":"bruno","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/www.biglinux.com.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/f2c7ec09f4aca92f7f254d74e48b87e3?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/f2c7ec09f4aca92f7f254d74e48b87e3?s=96&d=mm&r=g","caption":"bruno"},"url":"https:\/\/www.biglinux.com.br\/author\/bruno\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.biglinux.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/565"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.biglinux.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.biglinux.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.biglinux.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.biglinux.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=565"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.biglinux.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/565\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.biglinux.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=565"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.biglinux.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=565"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.biglinux.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=565"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}