{"id":660,"date":"2019-08-20T00:11:49","date_gmt":"2019-08-20T03:11:49","guid":{"rendered":"https:\/\/www.biglinux.com.br\/?p=660"},"modified":"2019-08-20T12:51:02","modified_gmt":"2019-08-20T15:51:02","slug":"lancamento-da-versao-19-04","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.biglinux.com.br\/lancamento-da-versao-19-04\/","title":{"rendered":"Lan\u00e7amento da vers\u00e3o 19.04"},"content":{"rendered":"\n<p>Comemorando os 15 anos de exist\u00eancia do projeto BigLinux estamos dando mais um passo na busca pelo sistema perfeito. Mais r\u00e1pido, mais leve, mais completo, mais f\u00e1cil. Sinta-se a vontade para utilizar o sistema e distribuir para seus amigos.<\/p>\n\n\n\n<p>Veja na p\u00e1gina inicial as novidades dessa vers\u00e3o.<\/p>\n\n\n\n<p>Voc\u00ea tamb\u00e9m ser\u00e1 bem-vindo(a) em nosso f\u00f3rum e redes sociais.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Comemorando os 15 anos de exist\u00eancia do projeto BigLinux estamos dando mais um passo na busca pelo sistema perfeito. Mais r\u00e1pido, mais leve, mais completo, mais f\u00e1cil. Sinta-se a vontade para utilizar o sistema e distribuir para seus amigos. Veja na p\u00e1gina inicial as novidades dessa vers\u00e3o. Voc\u00ea tamb\u00e9m ser\u00e1 bem-vindo(a) em nosso f\u00f3rum e [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_et_pb_use_builder":"","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":"","footnotes":""},"categories":[3],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Lan\u00e7amento da vers\u00e3o 19.04 - Site Oficial Biglinux<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.biglinux.com.br\/lancamento-da-versao-19-04\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Lan\u00e7amento da vers\u00e3o 19.04 - Site Oficial Biglinux\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Comemorando os 15 anos de exist\u00eancia do projeto BigLinux estamos dando mais um passo na busca pelo sistema perfeito. Mais r\u00e1pido, mais leve, mais completo, mais f\u00e1cil. Sinta-se a vontade para utilizar o sistema e distribuir para seus amigos. Veja na p\u00e1gina inicial as novidades dessa vers\u00e3o. Voc\u00ea tamb\u00e9m ser\u00e1 bem-vindo(a) em nosso f\u00f3rum e [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.biglinux.com.br\/lancamento-da-versao-19-04\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Site Oficial Biglinux\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/Biglinuxworld\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-08-20T03:11:49+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2019-08-20T15:51:02+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.biglinux.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/icon-logo-biglinux.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"512\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"512\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/png\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"bruno\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@biglinux\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@biglinux\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"bruno\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.biglinux.com.br\/lancamento-da-versao-19-04\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.biglinux.com.br\/lancamento-da-versao-19-04\/\"},\"author\":{\"name\":\"bruno\",\"@id\":\"https:\/\/www.biglinux.com.br\/#\/schema\/person\/72c77c5b7b1d494819f8548f4e935ac9\"},\"headline\":\"Lan\u00e7amento da vers\u00e3o 19.04\",\"datePublished\":\"2019-08-20T03:11:49+00:00\",\"dateModified\":\"2019-08-20T15:51:02+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.biglinux.com.br\/lancamento-da-versao-19-04\/\"},\"wordCount\":69,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.biglinux.com.br\/#organization\"},\"articleSection\":[\"Lan\u00e7amento\"],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.biglinux.com.br\/lancamento-da-versao-19-04\/\",\"url\":\"https:\/\/www.biglinux.com.br\/lancamento-da-versao-19-04\/\",\"name\":\"Lan\u00e7amento da vers\u00e3o 19.04 - Site Oficial Biglinux\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.biglinux.com.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2019-08-20T03:11:49+00:00\",\"dateModified\":\"2019-08-20T15:51:02+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.biglinux.com.br\/lancamento-da-versao-19-04\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.biglinux.com.br\/lancamento-da-versao-19-04\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.biglinux.com.br\/lancamento-da-versao-19-04\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/www.biglinux.com.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Lan\u00e7amento da vers\u00e3o 19.04\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.biglinux.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.biglinux.com.br\/\",\"name\":\"Site Oficial Biglinux\",\"description\":\"Em Busca do Sistema Perfeito!\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.biglinux.com.br\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.biglinux.com.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.biglinux.com.br\/#organization\",\"name\":\"Site Oficial Biglinux\",\"url\":\"https:\/\/www.biglinux.com.br\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/www.biglinux.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.biglinux.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/logo-big-trans-branco-1.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.biglinux.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/logo-big-trans-branco-1.png\",\"width\":101,\"height\":64,\"caption\":\"Site Oficial Biglinux\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.biglinux.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/Biglinuxworld\",\"https:\/\/twitter.com\/biglinux\",\"https:\/\/www.instagram.com\/big_linux\/\",\"https:\/\/www.youtube.com\/c\/BigLinuxx\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.biglinux.com.br\/#\/schema\/person\/72c77c5b7b1d494819f8548f4e935ac9\",\"name\":\"bruno\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/www.biglinux.com.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/f2c7ec09f4aca92f7f254d74e48b87e3?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/f2c7ec09f4aca92f7f254d74e48b87e3?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"bruno\"},\"url\":\"https:\/\/www.biglinux.com.br\/author\/bruno\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Lan\u00e7amento da vers\u00e3o 19.04 - Site Oficial Biglinux","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.biglinux.com.br\/lancamento-da-versao-19-04\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"Lan\u00e7amento da vers\u00e3o 19.04 - Site Oficial Biglinux","og_description":"Comemorando os 15 anos de exist\u00eancia do projeto BigLinux estamos dando mais um passo na busca pelo sistema perfeito. Mais r\u00e1pido, mais leve, mais completo, mais f\u00e1cil. Sinta-se a vontade para utilizar o sistema e distribuir para seus amigos. Veja na p\u00e1gina inicial as novidades dessa vers\u00e3o. Voc\u00ea tamb\u00e9m ser\u00e1 bem-vindo(a) em nosso f\u00f3rum e [&hellip;]","og_url":"https:\/\/www.biglinux.com.br\/lancamento-da-versao-19-04\/","og_site_name":"Site Oficial Biglinux","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/Biglinuxworld","article_published_time":"2019-08-20T03:11:49+00:00","article_modified_time":"2019-08-20T15:51:02+00:00","og_image":[{"width":512,"height":512,"url":"https:\/\/www.biglinux.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/icon-logo-biglinux.png","type":"image\/png"}],"author":"bruno","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@biglinux","twitter_site":"@biglinux","twitter_misc":{"Escrito por":"bruno"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.biglinux.com.br\/lancamento-da-versao-19-04\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.biglinux.com.br\/lancamento-da-versao-19-04\/"},"author":{"name":"bruno","@id":"https:\/\/www.biglinux.com.br\/#\/schema\/person\/72c77c5b7b1d494819f8548f4e935ac9"},"headline":"Lan\u00e7amento da vers\u00e3o 19.04","datePublished":"2019-08-20T03:11:49+00:00","dateModified":"2019-08-20T15:51:02+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.biglinux.com.br\/lancamento-da-versao-19-04\/"},"wordCount":69,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.biglinux.com.br\/#organization"},"articleSection":["Lan\u00e7amento"],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.biglinux.com.br\/lancamento-da-versao-19-04\/","url":"https:\/\/www.biglinux.com.br\/lancamento-da-versao-19-04\/","name":"Lan\u00e7amento da vers\u00e3o 19.04 - Site Oficial Biglinux","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.biglinux.com.br\/#website"},"datePublished":"2019-08-20T03:11:49+00:00","dateModified":"2019-08-20T15:51:02+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.biglinux.com.br\/lancamento-da-versao-19-04\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.biglinux.com.br\/lancamento-da-versao-19-04\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.biglinux.com.br\/lancamento-da-versao-19-04\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/www.biglinux.com.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Lan\u00e7amento da vers\u00e3o 19.04"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.biglinux.com.br\/#website","url":"https:\/\/www.biglinux.com.br\/","name":"Site Oficial Biglinux","description":"Em Busca do Sistema Perfeito!","publisher":{"@id":"https:\/\/www.biglinux.com.br\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.biglinux.com.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.biglinux.com.br\/#organization","name":"Site Oficial Biglinux","url":"https:\/\/www.biglinux.com.br\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/www.biglinux.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.biglinux.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/logo-big-trans-branco-1.png","contentUrl":"https:\/\/www.biglinux.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/logo-big-trans-branco-1.png","width":101,"height":64,"caption":"Site Oficial Biglinux"},"image":{"@id":"https:\/\/www.biglinux.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/Biglinuxworld","https:\/\/twitter.com\/biglinux","https:\/\/www.instagram.com\/big_linux\/","https:\/\/www.youtube.com\/c\/BigLinuxx"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.biglinux.com.br\/#\/schema\/person\/72c77c5b7b1d494819f8548f4e935ac9","name":"bruno","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/www.biglinux.com.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/f2c7ec09f4aca92f7f254d74e48b87e3?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/f2c7ec09f4aca92f7f254d74e48b87e3?s=96&d=mm&r=g","caption":"bruno"},"url":"https:\/\/www.biglinux.com.br\/author\/bruno\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.biglinux.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/660"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.biglinux.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.biglinux.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.biglinux.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.biglinux.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=660"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.biglinux.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/660\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.biglinux.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=660"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.biglinux.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=660"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.biglinux.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=660"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}