{"id":799,"date":"2020-05-22T12:22:29","date_gmt":"2020-05-22T15:22:29","guid":{"rendered":"https:\/\/www.biglinux.com.br\/?p=799"},"modified":"2020-05-22T12:39:51","modified_gmt":"2020-05-22T15:39:51","slug":"codigo-aceito-no-kde-plasma","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.biglinux.com.br\/codigo-aceito-no-kde-plasma\/","title":{"rendered":"C\u00f3digo aceito no KDE Plasma"},"content":{"rendered":"\n<p>Enviei duas corre\u00e7\u00f5es ao projeto KDE Plasma, que \u00e9 o sistema base, utilizado em nosso desktop, as duas foram aceitas e inclusas.<\/p>\n\n\n\n<p>Essas corre\u00e7\u00f5es s\u00e3o relativas ao uso do desktop com renderiza\u00e7\u00e3o por software, ou seja, em nosso caso s\u00e3o necess\u00e1rias quando ativamos o modo &#8220;otimizado&#8221; ou &#8220;performance&#8221;, na tela de in\u00edcio ou nas op\u00e7\u00f5es de desempenho.<\/p>\n\n\n\n<p>Corre\u00e7\u00f5es \u00fateis a quem pretende utilizar o KDE Plasma em computadores j\u00e1 considerados obsoletos ou ent\u00e3o dispositivos de menor capacidade, por exemplo, em alguns modelos de raspberry.<\/p>\n\n\n\n<p>Essas modifica\u00e7\u00f5es j\u00e1 est\u00e3o aplicadas em nosso BigLinux 20.04 beta 21 que est\u00e1 atualmente para download no site.<\/p>\n\n\n\n<p>Entenda melhor com os exemplos:<\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-image\"><figure class=\"aligncenter size-large\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"274\" height=\"106\" src=\"https:\/\/www.biglinux.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/desktop-icon-error.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-802\"\/><figcaption>Sem a corre\u00e7\u00e3o muitas vezes n\u00e3o temos como ler o que est\u00e1 escrito nos \u00edcones do Desktop.<\/figcaption><\/figure><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-image\"><figure class=\"aligncenter size-large\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"274\" height=\"106\" src=\"https:\/\/www.biglinux.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/desktop-icon-ok.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-803\"\/><figcaption>Ap\u00f3s a corre\u00e7\u00e3o a leitura do texto \u00e9 sempre adequada.<\/figcaption><\/figure><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-image\"><figure class=\"aligncenter size-large\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"272\" height=\"61\" src=\"https:\/\/www.biglinux.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/telegram-error.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-804\"\/><figcaption>Sem a corre\u00e7\u00e3o, \u00edcones com sobreposi\u00e7\u00e3o, por exemplo, do telegram-desktop n\u00e3o aparecem.<\/figcaption><\/figure><\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-image\"><figure class=\"aligncenter size-large\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"272\" height=\"61\" src=\"https:\/\/www.biglinux.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/telegram-ok.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-805\"\/><figcaption>Com a corre\u00e7\u00e3o todos os \u00edcones funcionam corretamente.<\/figcaption><\/figure><\/div>\n\n\n\n<p>Link do projeto KDE Plasma aonde foi aceita altera\u00e7\u00e3o do c\u00f3digo: <a href=\"https:\/\/phabricator.kde.org\/R119:7b0fa84045af\">https:\/\/phabricator.kde.org\/R119:7b0fa84045af<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Enviei duas corre\u00e7\u00f5es ao projeto KDE Plasma, que \u00e9 o sistema base, utilizado em nosso desktop, as duas foram aceitas e inclusas. Essas corre\u00e7\u00f5es s\u00e3o relativas ao uso do desktop com renderiza\u00e7\u00e3o por software, ou seja, em nosso caso s\u00e3o necess\u00e1rias quando ativamos o modo &#8220;otimizado&#8221; ou &#8220;performance&#8221;, na tela de in\u00edcio ou nas op\u00e7\u00f5es [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_et_pb_use_builder":"","_et_pb_old_content":"","_et_gb_content_width":"","footnotes":""},"categories":[9],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.5 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>C\u00f3digo aceito no KDE Plasma - Site Oficial Biglinux<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.biglinux.com.br\/codigo-aceito-no-kde-plasma\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"pt_BR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"C\u00f3digo aceito no KDE Plasma - Site Oficial Biglinux\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Enviei duas corre\u00e7\u00f5es ao projeto KDE Plasma, que \u00e9 o sistema base, utilizado em nosso desktop, as duas foram aceitas e inclusas. Essas corre\u00e7\u00f5es s\u00e3o relativas ao uso do desktop com renderiza\u00e7\u00e3o por software, ou seja, em nosso caso s\u00e3o necess\u00e1rias quando ativamos o modo &#8220;otimizado&#8221; ou &#8220;performance&#8221;, na tela de in\u00edcio ou nas op\u00e7\u00f5es [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.biglinux.com.br\/codigo-aceito-no-kde-plasma\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Site Oficial Biglinux\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/Biglinuxworld\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-05-22T15:22:29+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2020-05-22T15:39:51+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.biglinux.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/desktop-icon-error.jpg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"bruno\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@biglinux\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@biglinux\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Escrito por\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"bruno\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. tempo de leitura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.biglinux.com.br\/codigo-aceito-no-kde-plasma\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.biglinux.com.br\/codigo-aceito-no-kde-plasma\/\"},\"author\":{\"name\":\"bruno\",\"@id\":\"https:\/\/www.biglinux.com.br\/#\/schema\/person\/72c77c5b7b1d494819f8548f4e935ac9\"},\"headline\":\"C\u00f3digo aceito no KDE Plasma\",\"datePublished\":\"2020-05-22T15:22:29+00:00\",\"dateModified\":\"2020-05-22T15:39:51+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.biglinux.com.br\/codigo-aceito-no-kde-plasma\/\"},\"wordCount\":197,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.biglinux.com.br\/#organization\"},\"articleSection\":[\"Novidades\"],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.biglinux.com.br\/codigo-aceito-no-kde-plasma\/\",\"url\":\"https:\/\/www.biglinux.com.br\/codigo-aceito-no-kde-plasma\/\",\"name\":\"C\u00f3digo aceito no KDE Plasma - Site Oficial Biglinux\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.biglinux.com.br\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-05-22T15:22:29+00:00\",\"dateModified\":\"2020-05-22T15:39:51+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.biglinux.com.br\/codigo-aceito-no-kde-plasma\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.biglinux.com.br\/codigo-aceito-no-kde-plasma\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.biglinux.com.br\/codigo-aceito-no-kde-plasma\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"In\u00edcio\",\"item\":\"https:\/\/www.biglinux.com.br\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"C\u00f3digo aceito no KDE Plasma\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.biglinux.com.br\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.biglinux.com.br\/\",\"name\":\"Site Oficial Biglinux\",\"description\":\"Em Busca do Sistema Perfeito!\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.biglinux.com.br\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.biglinux.com.br\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"pt-BR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.biglinux.com.br\/#organization\",\"name\":\"Site Oficial Biglinux\",\"url\":\"https:\/\/www.biglinux.com.br\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/www.biglinux.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.biglinux.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/logo-big-trans-branco-1.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.biglinux.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/logo-big-trans-branco-1.png\",\"width\":101,\"height\":64,\"caption\":\"Site Oficial Biglinux\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.biglinux.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/Biglinuxworld\",\"https:\/\/twitter.com\/biglinux\",\"https:\/\/www.instagram.com\/big_linux\/\",\"https:\/\/www.youtube.com\/c\/BigLinuxx\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.biglinux.com.br\/#\/schema\/person\/72c77c5b7b1d494819f8548f4e935ac9\",\"name\":\"bruno\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"pt-BR\",\"@id\":\"https:\/\/www.biglinux.com.br\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/f2c7ec09f4aca92f7f254d74e48b87e3?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/f2c7ec09f4aca92f7f254d74e48b87e3?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"bruno\"},\"url\":\"https:\/\/www.biglinux.com.br\/author\/bruno\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"C\u00f3digo aceito no KDE Plasma - Site Oficial Biglinux","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.biglinux.com.br\/codigo-aceito-no-kde-plasma\/","og_locale":"pt_BR","og_type":"article","og_title":"C\u00f3digo aceito no KDE Plasma - Site Oficial Biglinux","og_description":"Enviei duas corre\u00e7\u00f5es ao projeto KDE Plasma, que \u00e9 o sistema base, utilizado em nosso desktop, as duas foram aceitas e inclusas. Essas corre\u00e7\u00f5es s\u00e3o relativas ao uso do desktop com renderiza\u00e7\u00e3o por software, ou seja, em nosso caso s\u00e3o necess\u00e1rias quando ativamos o modo &#8220;otimizado&#8221; ou &#8220;performance&#8221;, na tela de in\u00edcio ou nas op\u00e7\u00f5es [&hellip;]","og_url":"https:\/\/www.biglinux.com.br\/codigo-aceito-no-kde-plasma\/","og_site_name":"Site Oficial Biglinux","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/Biglinuxworld","article_published_time":"2020-05-22T15:22:29+00:00","article_modified_time":"2020-05-22T15:39:51+00:00","og_image":[{"url":"https:\/\/www.biglinux.com.br\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/desktop-icon-error.jpg"}],"author":"bruno","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@biglinux","twitter_site":"@biglinux","twitter_misc":{"Escrito por":"bruno","Est. tempo de leitura":"1 minuto"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/www.biglinux.com.br\/codigo-aceito-no-kde-plasma\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.biglinux.com.br\/codigo-aceito-no-kde-plasma\/"},"author":{"name":"bruno","@id":"https:\/\/www.biglinux.com.br\/#\/schema\/person\/72c77c5b7b1d494819f8548f4e935ac9"},"headline":"C\u00f3digo aceito no KDE Plasma","datePublished":"2020-05-22T15:22:29+00:00","dateModified":"2020-05-22T15:39:51+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/www.biglinux.com.br\/codigo-aceito-no-kde-plasma\/"},"wordCount":197,"publisher":{"@id":"https:\/\/www.biglinux.com.br\/#organization"},"articleSection":["Novidades"],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.biglinux.com.br\/codigo-aceito-no-kde-plasma\/","url":"https:\/\/www.biglinux.com.br\/codigo-aceito-no-kde-plasma\/","name":"C\u00f3digo aceito no KDE Plasma - Site Oficial Biglinux","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.biglinux.com.br\/#website"},"datePublished":"2020-05-22T15:22:29+00:00","dateModified":"2020-05-22T15:39:51+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.biglinux.com.br\/codigo-aceito-no-kde-plasma\/#breadcrumb"},"inLanguage":"pt-BR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.biglinux.com.br\/codigo-aceito-no-kde-plasma\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.biglinux.com.br\/codigo-aceito-no-kde-plasma\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"In\u00edcio","item":"https:\/\/www.biglinux.com.br\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"C\u00f3digo aceito no KDE Plasma"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.biglinux.com.br\/#website","url":"https:\/\/www.biglinux.com.br\/","name":"Site Oficial Biglinux","description":"Em Busca do Sistema Perfeito!","publisher":{"@id":"https:\/\/www.biglinux.com.br\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.biglinux.com.br\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"pt-BR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.biglinux.com.br\/#organization","name":"Site Oficial Biglinux","url":"https:\/\/www.biglinux.com.br\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/www.biglinux.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.biglinux.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/logo-big-trans-branco-1.png","contentUrl":"https:\/\/www.biglinux.com.br\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/logo-big-trans-branco-1.png","width":101,"height":64,"caption":"Site Oficial Biglinux"},"image":{"@id":"https:\/\/www.biglinux.com.br\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/Biglinuxworld","https:\/\/twitter.com\/biglinux","https:\/\/www.instagram.com\/big_linux\/","https:\/\/www.youtube.com\/c\/BigLinuxx"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/www.biglinux.com.br\/#\/schema\/person\/72c77c5b7b1d494819f8548f4e935ac9","name":"bruno","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"pt-BR","@id":"https:\/\/www.biglinux.com.br\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/f2c7ec09f4aca92f7f254d74e48b87e3?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/f2c7ec09f4aca92f7f254d74e48b87e3?s=96&d=mm&r=g","caption":"bruno"},"url":"https:\/\/www.biglinux.com.br\/author\/bruno\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.biglinux.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/799"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.biglinux.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.biglinux.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.biglinux.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.biglinux.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=799"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.biglinux.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/799\/revisions"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.biglinux.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=799"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.biglinux.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=799"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.biglinux.com.br\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=799"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}